其實抗爭者成鳩日插共產黨，咁共產黨有冇理過佢地/回應佢地

唔理就唔會叫港共打壓啦

其實劉正成鳩日插沈旭暉，咁沈旭暉有無理過佢/回應佢